唔記得剪腳甲 又畀阿媽打到飛起

腳甲篤穿晒啲襪

幾時發明啲野唔洗剪腳甲

冇公仔圖負皮

恭喜你啲指甲進化咗 突破咗個套

剪完穿得仲快

呢樣嘢困擾咗我十幾年
前年去旅行前先發作
搞到要取消旅行
不過好彩做完手術之後斷咗尾

火柴人無腳趾

斷捨離大刀

用途：揮慧刀 斬腳趾

靚抽

沙蟲都唔洗驚

is

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

我試過
堅係痛到仆街
果時仲讀緊中學
要專登同學校申請著Crocs拖鞋返學😭😭

會唔會畀同學歧視

哇真係超痛行路都要就住，日日早午晚用消毒藥水係咁浸佢，擠到啲膿冇左之後少少肉變左黑色，甩埋就冇事

斬咗個頭 頭髮都唔洗剪

今次做咩唔畫

錦又無播
可能中學時期同同學關係還可以

所以又無咩特別歧視既野

怕大家審美疲勞

返大陸揾囡囡個d 修甲師呀嘛

我揾咗波叔...
佢都好污糟下

佢上年過咗身